{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052851",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘향기키즈풀빌라"
    },
    "text": "当店はキッズプールビラペンションで、個人バーベキュー場があります。 オンライン決済の際は定員料金のみお支払いいただき、人数追加費用は現地決済となります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューをする際には、バーベキュー室内にあるガスグリルを使用してください。1セット当たり10,000ウォンの料金がかかります。 それぞれの客室にはバーベキューを楽しめるスペースがあります。 炭とグリルは個人持参ではなく、当日現地にてお支払いいただくことになります。 幼児はVIP客室で50,000ウォン、S1~S9で30,000ウォンの料金が加算され、乳幼児も最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 客室には個別プールがあり、四季を通じて利用可能で、利用料金はそれぞれ70,000ウォンと50,000ウォンです。 営業時間は入室時間から23:00までで、サイズは客室ごとに異なりますが、すべて水泳可能なサイズをご用意しております。 特に、S9客室はスパを利用することができ、入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 愛犬は入室できません。 ペンションの周辺には大型共用プールと大型ウォータースライドがあります。 共用プールの利用時間は入室から21時までです。 また、ブルモンという付帯施設もご利用いただけますし、ご利用時間は入室から22:00までです。 マシュマロとオーロラ粉は現場で購入できます。 四季ソリ場は無料でご利用いただけます。スポーツ施設としてはボードゲームと自転車が無料でご利用いただけます。 カフェ内にはキッズ遊び場もあり、駐車は無料で利用でき、消火器や煙感知器も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時まですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー室内にあるガスグリルの使用料として1セットにつき10,000ウォンが必要です。また、炭とグリルは当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児はVIP客室で50,000ウォン、S1~S9で30,000ウォンの料金が加算されます。また、乳幼児も最大人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室にはバーベキューを楽しめるスペースがあります。また、一部の客室には個別プールもあります。利用料金はそれぞれ70,000ウォンと50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は入室時間から23:00までです。ただし、S9客室はスパを利用することができますが、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には大型共用プールと大型ウォータースライドがあります。また、ブルモンという付帯施設もご利用いただけます。共用プールの利用時間は入室から21:00までで、ブルモンは入室から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マシュマロやオーロラ粉は購入できますか？",
            "answer": "はい、マシュマロやオーロラ粉は現場で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "スポーツ施設としては、ボードゲームと自転車を無料でご利用いただけます。また、四季ソリ場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "消火器や煙感知器は備えられていますか？",
            "answer": "はい、消火器や煙感知器は備えられています。安心してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 580
    }
}